[睇湖狗死偶像最開心]2020-21 NBA 常規賽討論區 (13)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

Yo

LM睇大戰

我網好波

猢狗表示杯葛此post
正式將猢區升格為公海

垃圾羊要輸了

本身你笑鳩數字人主場雞、明星雞我都冇咩所謂

你笑人死全家我咪笑返你地死偶像囉

你地自己開波先

DLS幾年前入去一齊傾黃綠成班問禾過黎做乜

塞狗或成最大贏家

花生友大勝

你爆閘入公海 你唔啱

BS ast Caruso

純控衛

占狗偷食高比當災

會唔會見爛網多星, 轉晒會呀

偷橋

禾理性討論代表

係

咁你過去做乜

死刺狗係咪想開波

公海無人講=.=

On9 Seth Curry

禾小器討論代表

無人講咪你講囉我屌你老母臭閪

我spurs_leonard

人都無自言自語牙

好撚委屈?

睇左成場猢對76人

76人最後2分鐘做乜9

贏左

Harris

76ers

tobias

湖狗

你MVP

借個第一位嚟坐下先

垃圾七六倒水倒到好撚柒
但茅閪沾狗死全家

屌 真係嚇撚死 \

以為咁都比猢追返

臭G開po有通知，大家好

你今年打得幾好
屌你老母

收爺啦

唔洗換beal了
harris = 新柒碌closer

u是香蕉？

頭先仲領先1分

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

打得好地地 無啦啦 last 2分鐘死火 係咁比個波mb 1 on1
好在唔洗輸

唔換了唔換了
窮人版安東尼

你講唔撚得呀，你講好撚委屈你？

唔換了
harris carry全場

俾你坐到尾playoff打勇士都唔覺得贏到

咪踢爆
話知雀狗 72-10
Playoff 都係廢

講撚左五分鐘都無人覆
潮post又推到頂咪入去=.=

我哋打腸

灌腸入撚到playoff咩屌

珍

想知我係人民幣詹姆斯潛左去邊?

唔係好鍾意話人潛?

5分鐘都唔等得？
你10後？

法國覓腸去撚左愚台吾番來了

禾20后

猢狗呢

湖區

佢人在公海 所以唔算潛

公海=猢區

見佢係狗竇有腹肌，有冇獨立波迷入去搵佢

呢到係死老母隊球迷狗竇

找禾？

爵士今日無mitchell都炒到mavs

有冠軍feel了

好悶快啲打啦

牙標今日會唔會又高分輸波

似係

有啲品味

啱啱追返po 樓主戰鬥力

傻閪黎唔洗理

大腸輸夠close game未

波叔air

波叔airball....

獨撚應該trade Por + Doncic 重建

波縮

一年狂比人絕殺一年狂絕殺人是常識吧

笑死

雷霆又有playoff打

波叔波都開唔到

又唔抵得

季中G.Hill，Al Horford 換首輪都仲得

我哋無坐過西一咩

波縮又想carry雷入playoff

booker幾時出得

W W W W W W W W W W

當值又冇出 搞到小牛比爵士大炒

beal 又 高分輸波

Oubre 今日上晒電
知道有機比人trade過pelicans

完全唔明太陽做乜撚野主場輸比tank隊
弱智, 對班細路都打輸
波叔 Ayton 汁7左佢啦

雷霆不知幾撚勁

龜無打無得睇殺龜，睇住湖狗開拖先

燒鵝想甩牙波，紅撚，筆掃

真心，今年draft既球員完成度都好低

打到starting 既rookie 得騎士同公牛 兩隻防守行先既3號

Cole Anthony 靠豬閪富傷先上到starting

Hayes 未傷前正選但廢撚到仆街

beal哥又又又空砍

西波巫隻sf 都ok 其實
操返一兩年應該穩陣正選料

大腸又落返西九

Tyrese maxey 完全係steal of the draft

有睇塞都知，之前未傷3個正選都想要波係手練，4條友可以控波，幾時輪到Hayes出手/控

Bradley Beal好sad
場場打到仆街到最後都係要輸波

純得分手無體系幫助連贏波都難

喪標

Trade me 未

場場波睇佢喺場邊個樣失望到呢

隊波0防已經搞唔掂啦，又唔係隔離籃網有三隻癡線佬

網隊welcome you

用daj 加dvd 換標ok?

kd打中鋒？

依家都係差唔多

貼多個2nd round pick

Pg: 榮叔
SG Beal
SF KD
PG 登登
C green

登個磅數打sf 都ok
pf kd
c j.green
第六人harris

佢同龜可以齊齊so9sad

Embiid on the LeBron flagrant: "You look at it, that's a very dangerous play, and I guarantee if it was me I would have probably been ejected from the game."

@我係人民幣詹姆斯

湖狗今季淨識恰垃圾
已經all in宇宙網冠了

都打晒亂種
仲洗鬼分位置咩

再嘈貼你FB出黎比D湖狗狙擊

再打就死嫁喇

再打死唔死我唔知

我淨係知呢兩個就死左

@我係人民幣詹姆斯

尊重下啦 M子都走左啦

Kobe GiGi RIP

仲有Gigi D隊友同家長
無人理

無人理咪你理囉我屌你老母臭閪
Btw 其他冇比人鞭屍

你意思Rest in Piece?

原來狗鼻死無全屍

下地獄吧大家

入嚟支持樓主了

你支持樓主
你可以下地獄見你偶像了

Btw 逆插玫瑰狗偶像係Foj

所以我先入嚟

係KCP

叫你地老友我係人民幣詹姆斯出黎面對OK?

唔好縮係狗竇圍爐啦

係

開心仔

佢37分鐘前有留言

係

Embiid呢條非洲屁孩唔係第一日咁樣架啦
亦都唔係最後一日

可惜嘅係
湖狗偶像空難狗高比同佢個女Gigi已經冇左明日成年啦

入黎呢個POST留言都好大勇氣
會折壽 仆街樓主

Pieces

連詩雅冇加s

高比強姦

高比空難

Topic同埋呢頁D留言好惡毒。

洗唔洗咁呀

空難狗迷叫人死老母就得

我唔笑得佢地死偶像?

捧suns真係慘

樓主真係扑街嚟

咁都唔預埋我

好多驚喜

肥仔今季keep住落去mvp啦，中鋒打到場均3雙

堅

個死偶像我係人民幣詹姆斯淨係識縮埋係湖狗區成隻喪家狗咁嗚下嗚下

咁撚冇用就唔好學人串柒柒啦

點解打成咁

想知頭十場勇猛係咪大腸球隊文化嚟

腸迷自信心爆棚係球隊文化黎

東直西腸都係開季龍

Bubble先係大腸主場
而家全季都要作客

都係得上年
之後年年都贏一場跟住幾連敗

屌除咗今年上年
邊年龍過

lonzoball咁既料想要頂薪真係傻撚咗

鵝呢排有啲想玩鳩佢嘅feel
聞到前年季中ad浸味

20M一年都值ge

吾洗咁牙？
等占狗死左先開啦

你認真？

屌你啲湖狗屌人死老母就得？
我就唔撚笑得你地偶像買大送細？

叫波波去幫佢老婆執骨都見過啦
呢啲死老母算咩野

湖狗們，FYI

係你地開波先ZZZ

原來太陽咁快跌出前8

雞塊嗰兩場輸得好慘

Report: Jimmy Butler has lost more than 12 pounds in a week

【 Fly!旅遊天書 】炭燒神戶牛，千一蚊有找 | 神戶秘店，抵食！

唔好加個地字ok?

係你開波先ZZZ

咁仲要減個們字

今日Kelly做乜嘢

我屌 熱領先18分 又俾人反cup

f foul啦賤種猢

Batum Cls...

中左肺炎？

拓又倒水

香港時間1月29日，NBA球評皮雅斯在節目里表示，邁阿密熱火隊今年無法打進季後賽。

上賽季，熱火隊打進總決賽，最終負於湖人隊。本賽季開始至今，熱火隊的戰績令人大跌眼鏡，而且球隊核心占美-畢拿受到傷病困擾。

今天，NBA球評皮雅斯在節目里表示，邁阿密熱火隊今年無法打進季後賽。

“雖然熱火隊在去年季後賽的表現很棒，但是今年他們打不進季後賽。”皮雅斯說道，“現在這支熱火隊不是我們去年看到的那支熱火，他們具有當年灰熊隊的頑強。那支熱火隊是建立在努力和堅韌的基礎上，但是今年到目前為止，我沒有在他們身上看到這點，這就是為什麼我不認為他們能打進季後賽。”

本賽季，熱火隊的戰績為6勝11負，在東岸排名倒數第三

中哂肺炎打條春

Jimmy本身今場係Questionable, 但係臨時都係Out

開季開得咁差好難搞

真係唔知點解突然之間咁差

但dragic又傷咗

長期唔齊腳點會唔差

留前鬥後啫

湖狗又輸一場

back to back 兩連敗

原來而家公海咁既樣
推

pistons ho ball

熱狗

過埋今場又上番去了
勇10-9
腸9-8

傷/病撚哂

當然。上年入到finals某程度上打bubble都有幫助，東5但對面無左主場優勢

Jimmy幾時復出呀屌

快艇竟然咁都贏到熱火，每節d分差大到呢
有冇人知kl同pg幾時回歸

應該係 所以依家隔離完都未上得住
要操返好個身體先 唔係一野打高強度比賽會好易傷

留名待笑pp

booker幾時出得？
想打死波叔咩

你見到熱火要用Vincent 同strus 就知佢地真係無人用

真係Cls

連dragic都傷埋
今年東岸勁咗咁樣應該追唔切

勁鬼咩東岸

應該勝率4成幾就做到東8

無booker真係差幾班波

冇嘢了，原來東8係紐約

.421

咩直傷左富仔就自動讓位

勇46-46之後幾分鐘入得一球FT

AB0都係夾硬打

冇留意一陣原來速龍都收曬皮
咁睇熱火應該有得追

其實活塞咁博做咩?....完全係損人不利己.....

點解不利己?

吾蝗打得咁辛苦都唔比佢贏
活塞你點tank都唔洗旨意拎到狀元籤

大把位啦，前5之後都可以爭，又有外卡打，關鍵係playoff一定要齊陣姐

無狀元又慘D
最怕佢地抽到狀元但又揀垃圾

早年MILLIC , 唔要安東尼, WADE 唉....

睇尾場 太陽鬥勇士

CP3 VS CURRY

LeMickey put on a historic performance against the 4-14 Pistons

0-8 in the 2nd half 😤😤😤
0-5 in the 4th Q 🔥🔥🔥
2 TOs in the 4th Q 🥶🥶🥶
Clamped by Horace Grant's nephew 💪🏾💪🏾💪🏾
Needs AD to win 🏀🏀🏀
2 L's in a row 😱😱😱

但打76/鹿都死得

larry brown簡左melo wade都唔會用啦

想睇揀Wade當AI用

可以開始投All Star了

我相信全隊健康既火有能力同所有隊打到55波

Bubble嗰陣就係
冇人估到可以屌打鹿同塞

勇個件oubre 真係廢撚到 k湯單腳都應該勁過佢

唔岩打勇only

冇你地講到咁廢

勇俾人一波打走晒

駛唔駛叫curry 俾埋球權佢先岩打

Frank the tank 同Nader都有表現
勇防守會唔會太廢

今季Wide open 3分都冇喎

果陣估熱4:2鹿比fd笑

勇跌到第9

Batum 係底薪戰士？冇2星都有得贏

猢狗

黑氣石 你估流？

平反左啦 真正黑氣係文件河

活塞專殺強隊

Zone defense輕鬆搞電垃圾塞

文件河今年東一打起埋屎綠

入到po先再講 我就估mb 病閪是但傷一件 第二輪出局

仲打起咗Herro同Bam
記得東岸決賽 Game 1 Bam最後一刻block走Tatum絕殺
Game 4 Herro入career high 37分

ola蒙面歌手全集

不過finals全隊健康應該都係2-4

難講 Melo有即戰力

咁prince就要打後備

無防守都係唔會出

東
支持Brown, Randle第一次all star
西
CJ傷, Ja太少場數, Murray唔係特別標青, 諗唔到邊個值第一次

係喎, 小王子, 佢好勁
防守手長, 又射到波
快攻鬥跑一流, 又係ACE STOPPER

撐啡

上面啲人投占狗

西岸F弱技安有機會入

冇占第一個俾正皮你

東唔記得提性頓
不過東G位太強, Beal Harden Irving Brown Young(唔撚值, 但計埋fans)

西有啲同意你
覺得Wood仲值過Zion, 但造星來講, 啲press coach應該識做

啊屌仲有契仔BS唔撚記得咗

攻力會大升
但防守會大跌

唔係喎PG報咗F位，唔飄移就無位了
Jokic James Davis Leonard George Gobert
G位Curry Doncic Lillard
剩返一個G兩個WC打大交

我東岸投了Malcolm Brogdon 同Jaylen Brown

我覺得Trae Young overrated 得好緊要

投票支持me, thanks

英雄所見樂瞳

睇巫師game break話win a champion 真係笑咗

早晨起身睇波啦

啱啱醒

鹿俾鵝炒緊

公鹿打到pat屎咁

鵝今日啲三分

牙標仲唔嗌trade me 咁忍得

呀登又黎料

鵝啲三分

SGA係咪因為瘦，所以d動作快到呢

牙龜ejected

Rondo個樣

字母今日

屌 鹿開始上力

Irving

Irving好撚勁

籃網真係癡撚線

登爆完，到榮叔爆

胡c苦係咪想衝過去打鳩個球證

adam 2+19

進攻籃板Cls

咪燈啦

好似話簽Jefferson 啵，點睇

Richard Jefferson 定 Al Jefferson

個名唔記得，兩三年前籃網個隻，打面既

jefferson!? 邊位

Rondae Hollis-Jefferson?

沒3分

有3分就唔會無波打啦，防守好囉

There was a positive trend for the Miami Heat on the team’s 5 p.m. Friday injury report, with Jimmy Butler again elevated to questionable for Saturday night’s home game against the Sacramento Kings, after previously being assigned that status Thursday afternoon only to miss that night’s loss to the Los Angeles Clippers.

Adams終於入

登登又爆，對面點玩

原來網除左perry之外全部人都上雙

點解金塊個MPJ出咁少

Embiid fit到

唔急了唔急了

今年有機會MVP

簽咩人其實都冇咩所謂
分別唔大

有防守會好好陰

TLC, Shamet 夾埋15中7 3分

harris

Mitchell出唔到

最緊要進攻夾得到

佢坐到悶

147分， 仲要無出KD

之前唔係好多人話trade Kyrie 咩

inglessss33333

今場啲綠葉食曬藥咁

9個得分上雙

雀lead 23第一節

冇Mitchell 都可以大炒

咪嘈唔出都炒緊獨

性頓今日食左屎？

魔球注定失敗

Gobert 中左武肺仲勁

你up乜撚呀

同埋續咗max

我無咩睇雀波，點解今季咁勁既？ 咪嘈無出架喎都咁勁既

睇雀d數據，個個好平均無人特別標青
進攻防守都唔係聯盟頭三
係籃板勁d.....無主力既情況下將近11連勝

會員真係好勁，數據反映唔到

因為snyder真係好撚勁

今年買犯同中距離都好左好多

Conley 融入雀體系，打返接近灰熊水準，唔會守死米嘈就成隊收皮。ingles 做返第六人,j Clarkson爆發，第二梯隊有一定戰力。favors 回歸，減低gobert 休息影響。攻守三分都係聯盟頭三。

conley正負值聯盟第一
最緊要係佢今季有返晒信心
有幾場命中率唔高都仲好有用

佢打返起 雀係會勁好多

即係簡單d講
Conley同favors好幫到第二陣
米嘈番黎，上唔上到總決賽呢

呢個PO 2日推得14頁代表咩

證明平時呢度幾撚多湖狗

就係因為無左佢 G 位無咁矮
D短人好心就做後備啦

湖狗不好

迷尖有罪

踢佢做第七,八人就差唔多

咪以為續左約就大哂

不如講下後緊有邊幾個會交易走
呢排講波同JJ REDICK,
但今日塘鵝佢起哂Q, 同比圖斯BELDOSE
每日各入七球三分, 做左SG咁 聽聞 大飛想要PG可能要佢
但用L WILIAMS 同乜換呢?
聽聞D ROSE 話會去NY同恩師重逢 , 等PISTON 重建.

BEAL 係西波毛輸波輸到哭了一明明得三十幾分,全聯盟最高
但西書加盟左,反而輸多左, WALL 同表弟係ROCKET 重遇又打返起,
唔知BEAL 會去邊呢?

錯..證明大家想悼念耐D

Conley 係正選，前2季都打得麻麻，米嘈除咗進攻仲要做埋組織，關鍵時間都係要靠佢,變咗對手有重點守。Conley都係上年bubble先打返好啲，今季直頭回覆水準。Conley回勇，除咗帶2陣，直頭一陣都升埋級。上季攻力唔夠要用到ingle打正選，今季可以放返佢去第二陣加強球隊深度。如果要簡單d講就係成隊好平均，無明顯缺點。
不過而家都係順境波，唔講傷病如果去到playoffs,對住有2-3個all star 既球隊，米嘈同conley可唔可以抗衡應該係關鍵。

blesdose 都係自爆型後衛， 不過防守好過lou will 好多 而且艇邊有野換到佢，太貴又唔值。 補防守型中鋒好d .
btw, 今日艇又大炒人

睇下有無機會變活塞2.0 但呢排真係好勁 d 3分準到。 但要過大飛同湖真係難d, 但應該六場起跳

季前以為垃圾合同互換

依家呀wall 打得有版有眼

反觀wb

巫師幾時trade ar 標換pick 俾 wb 刷數據賣個好價錢咪算

一線鹰第二

常規賽第一但係俾LBJ一條友搞死

唔同啦下話

個隊一線鷹係輸在冇一個go to guy可以係takeover比賽

雀屎有咪嘈

Jeff Teague > Mitchell

話說追返舊post見到d野

回力標

你識D野

搵返個咁嘅post

我勇冇KD仲勁

wall係咪垃圾仲要睇之後會唔會傷

認真？ 米嘈上季payoff 場均36分，3分51%

好過wb 啦

東西岸實力平均返 應該分返東西明星賽咁打

WB 是否玩撚完？

我覺得佢應該唔會有隊敢接佢

已經唔係毒約咁簡單，幫唔到球隊贏波，連轉行做role player 都厭佢痴波

佢依加就真係=十幾年前D人話FOJ老左之後個下場

傷完打唔返以前個打法

阿龜啲射波始終唔合格，同埋防守唔集中

改唔到呢兩點，真係the next melo

當初為左快D好番切左半月板

呢d鳩post是旦一個留言既正負皮都多過公海總和 證明公海只係一堆唔sick ball既小圈子係到取暖

巫贏唔到波既責任
FO佔七成
班垃圾role player佔兩成
龜佔一成

咁都佔一成

Melo 依家做綠葉好fit

當年火賤玩鳩佢姐

佢克服唔到傷病都有責任既

簽龜黎搶下板囉

佢強項

諗返起都勁撚嬲

當年 根本mda玩鳩佢

但以陣容黎講，個陣melo其實遲黎咗，早一年黎可能結果已經唔同，個年火箭最缺係內線防守，佢黎其實只會成為另一個防守黑洞

點撚止

直頭更衣室入面成隊都反鳩佢

但果陣佢最 fit 個陣容
做返依家 portland 既野就OK
不過可能佢未甘心做後備啦
果陣又俾 hater 玩到無晒信心
講真打左十場八場咁快 waive 係幾離奇

Nets簽咗 森柏特

又 guard? 佢地無 C 喎

lamelo 啲波係幾好睇

睇下 bucks 會唔會連輸大細波

黃蜂唔識炒係咩玩法

話咁快追返晒

公廳是強隊,唔會再輸比波家族

Iman 咁鳩都簽

做後備, 守下波
打SF/SG
如果有三分仲好

3波+25追返好多分

諗緊邊個森柏特 屌 鬆糕頭 印象中好似出現過係帝王

Jimmy is back

可能真係想等騎buy out

柒箭同柒鵝

侯斯頓服康服隊咁撚勁既

表妹爭氣啲啦

Wood MIP

勁到痴線

啡仔

熱火有救了

砵又俾公追翻晒

字母被顏

係鵝廢定箭勁

屌反 cup 埋

5連勝

係harden 勁

鵝尋日先打到識飛

Zachlavine勁到

Tatum 勁撚到

雙J

蜂

會員8秒6分絕殺

Harden 講完 Rockets can't be fixed 之後...

Liliard 又嚟呢啲

Cls

Textbook 絕殺

咁都嬴倒

Liliard.....................

屌 冇睇到

贏東岸隊好波

走左 雙贏

細波撚狗咁撚

Jimmy哥

FOX鳩掉3分

BULTER 出卜反來, 士氣波

暫時roty 是咪3波拎硬

佢完全唔似rookie

冇懸念

一定啦

今年你識邊個?狀元, EDWARD?二仔韋士文?
都係三波最好

牙三波今日數據癲到 仲要+37

字母咁能樣點champ

腸仲落後緊

去過澳洲渡過禍水係唔同D

TRADE ME !!! 2.0

LBJ垃圾尾彩仔

睇下 wiseman 下半季會唔會上正選

Walker

walker 1/11

哈佬 防守猛將

大腸

Theis 真係防守黑洞

ball dont lie

本身唔續約咪好，可以去組隊
依家就算之後 trade 又要用一大堆 assets 去換，削到無 bench, Milwaukee 又應該無能力吸其他星過黎 ... 自己抽返黎隻 malcolm 打得好地地又 trade 去 pacers 換 pick .... 想學 celtics? 字母咁打多兩年一個唔覺意大傷又仲無射波就 career done ...

係鹿挽留咋

睇字母個樣都應該係果種走都留返一堆野比舊東家既人

Walker...

垃圾walker

沾屎狗垃圾嚟

瘋蝗漿

walker差d傳撚埋個波比對面,仲要1/12

Kemba

呢啲垃圾就吹到上天

walker..

想睇黑氣石輸波

Kemba真係廢到
搵返Rozier嚟打都無咁嬲

Bad pass加獨食唔入
垃圾中既垃圾

仲話簽到好野,好PG
安心分波比譚仔同啡啦屌

都係個句

籃網歡迎你

到時睇下BUCKS 點?
交易明星?

要識射波架大佗
一係來做苦工中鋒吧

牙波輸波plz

但依家真係勁的 「星」都組哂隊，無乜邊個落單
一係把心一橫砌個 4 三分射手陣 9 射，拉空等字母狂衝入去 本身有 Lopez 啦，差 123 號位啫

過氣廢老？

波叔平時同佢兄弟前兄弟後 Melo俾人杯之後粒聲唔出Brotherhood喎 嗰年有得爭冠就唔撚出聲平反

傳統控衛 最後繼承人
蜂王 船長

St paul clutch 2

牙波 連續7分

唔可以批評我皇crying baby 蟹步

只可以屌佢抱團

不過人人都抱 依家係AD抱佢團
所以唔屌得

結論： 吾皇GOAT

活塞個stewart打法好似ben wallace 練多幾年應該可以成材

獨係咪冇人識入波

牛仔渣到

好撚大隻

獨行俠勇奪五連敗

可惜現今世代Ben Wallace 唔值錢

Tyler Herro says he found out before the game "Someone who lived with me tested positive...Hopefully I don't have to quarantine."
dllm唔撚係掛,今場先人齊少少又要隔離?

我屌呀...

Jimmy哥先啱啱復出咋
即刻正選就30分

Fuck...

tyler 入bubble前中過,希望唔會再中

點解當年melo無班落
沾屎都唔幫下口叫湖底薪簽佢既？

個問題係，你無理由打完場波先講

一場波，你接觸到幾多人， 你影響埋成隊同對手

呢個力架口講道義

如果herro 係緊密接觸者
我諗今日成隊要開始隔離都似
更唔好講中唔中先

好似話當年占有叫過但係個陣未有ad
Melo覺得湖唔勁所以唔去湖

果陣俾hater 玩到咁
佢又信心盡失
無咩隊敢簽佢

其實係有 確定入唔到po時 湖人有搵過melo
但是 melo拒絕左

最壞情況係成隊+對手quarantine

當值可以換d乜野重建？

KINGS多得佢唔少

Bagley !

都唔係好似，係請佢都唔肯嚟
Melo 見湖嗰排搞成咁唔肯嚟
依家實好後悔，剩得拓荒者依個唔會拎到冠嘅水泡，仲要懶係感性咁話拓荒者好又乜又差，好心快啲收皮，以前睇佢係紐約打波已經覺得佢柒，又不可一世，依家想洗底，同佢個奶共兄弟一樣咁嘔心

on9

肥瓜不嬲唔鍾意痴冠
係既但年走左啦 底薪戰士邊有得輸

法唔法國啲Rose粉唔見曬

冇得打飛機出唔到黎

試下搵場Rose狗30+，d垃圾page / ig吹一吹又會出返黎
咩玫瑰不死只是凋零

識波

波叔勁撚到咁都無人講

之前果幾百正皮去曬邊 咁捧場唔知有無睇波，定連牙Rose轉咗隊都唔知

Hbk

大家有冇話去開邊到買jersey 知唔知邊到買平啲
淨係知mk嗰間shooting5 不過佢食水好似好深

我早就看好。。。

有曼巴精神。。。

三波真係勁過佢大佬好多

我湖的孩子！！！！

玫瑰不死只是凋零

射5還好啦

唔算食得好深
要平就自己上網等特價買

nba jersey真係幾貴下
咁多年黎淨係去過射5買過一件dwade

你計埋運費其實真係唔係話好貴
本身你係nba買一件jer都110美金一件啦

d款唔多、出得慢就真

但一件背心都成8 9舊水
就算出左黎做野都覺得有啲肉赤

冇人講咪你講

咁你要諗佢背後分左幾多出去
成本可能20-30蚊
重有球星分成 球隊分成 聯盟分成etc

用成本價去諗就一定唔會想去買啦
btw想知呢到多唔多Ching有儲開jersey？會唔會年年都買返件？

我十幾件

但冇買幾年

我足球年年都買2 3件印full set
籃球jersey就唔太買得落手

咁你唯有等特價

有冇話咩網？Thanks

對上一件已經係kg回家個年個件木狼 好想買返件我騎TT

足球今年想買件奧燒

Ching真係騎死忠 TT jersey應該連Cleveland fans都唔會著

足球波衫鋪一街都係
網上團購足球波衫又係一大堆
你印聯賽字既話直頭唔洗怕會無字
所以想買都好容易

各走極端
一個只攻不守
另一個只守不攻
合體就完美

仲以為會係廢版Harrell
如果係咁既活塞叫做冇蝕到個pick

其實有無人知大佬搞乜9 個人好似好頹咁

本身以前都係打開底，睇波都係鍾意內線多我仲有件騎oneal,應該仲少人著

睇返Crowder都幾癲
15年簽bos 5年
點知會變成bos 2年, 騎0.5, 雀1.5, 熊0.5, 火0.5
一份5年約5隊

廢物黎

咁先醒喎
熱火要齊陣先勁，係咁缺人會甩playoff
家下成隊隔離，一兩星期後返來，場數又少咗又齊陣
追勝率易到
白頭佬

勁過ben閪

腸狗又引戰

入到playoff先再講

活塞如果當佢係Harrell咁樣應該好快收皮，爆發力差一截，反而比佢跟返係大學個種打法仲可以做返工兵繼續係nba生存一段時間，我諗以Casey智商應該搞得掂

活塞今年仲有pick 到既 Bey 都可以練，但一切問題都係Casey 肯唔肯同識唔識姐

入唔到playoff成就都屌打閪
曼巴傳人

可能佢假膠姐正常點會攞Crowder出嚟同all star比 就算係米八都冇嘅IT都高排位過Crowder啦

活塞可以當佢係工兵(防守+吃餅)咁養住先 如果未來練到外線能力就更有戰術價值 反而Bey可能要同Sekou爭下 如果佢地兩個都養得ok 活塞未來可以囤積一堆綠葉鋒線群

有無睇架

三波防守勁架

Jazz俾金塊屈緊

jokic hot到
個campazzo幾勁, 第一次聽佢個名

三波場均steal成1.5個
防守廢

curry都拎過偷波王 大鎖？

巫師啲防守

食完早餐睇睇，嘩屌，咩話30比0

偷波數據反映唔到防守

但波B 防守能力明顯高過呢一兩年d新仔

協防還好 單防仲係below average
尤其係佢身體條件咁好

成日背後打荷包

冇人傳波俾beal

go 啤比joker 當狗咁撚

westbrook 連入兩球三分

好懷疑雀到時打唔打得贏潮

佢d賭博式防守講左好幾年
偷到咪good d
偷唔到就foul/四打五
仲有好多比人一步過

levert真係生cancer

你睇番呢場對公鹿先講啦....
有幾多人真係睇黃蜂full game

唔慣威少入咁多波

唔撚係掛?

溜馬白蝕ola ......

Indiana Pacers guard Caris LeVert is expected to make a full recovery after undergoing surgery to treat renal cell carcinoma of his left kidney Monday, the team announced

哇慘…係咪好似bosh咁要收咧..

龜係咪對嚫25先會上晒火

今日打得好之餘難得仲要冇上腦

Bosh血栓點同呀
生cancer之後打番唔係冇先例架
個個叫Sean Elliot 又係腎有事
雖然出番廢左

阿龜好熱血，唔笑佢了

上火就飲加多寶啦

發覺閪從來都唔肯去底線開波
寧願叫跑到中圈既隊友返黎開波比佢

出名惡霸btw好似要cup了

想標贏

西書打大佬咁撚醒神

cup左

西書真係打25先有火

狼成隊各有各打咁

西巫真係輸bertans
條友隻西手幾時先肯改
籃板又拎唔實
3分都無 屌

Holy shit

巫師

笑撚死

殺唔到龜？

韋少 今日好神

熱血反勝
Korkmaz Thybulle難得好波

Nets智障

wtffff

以為羅仔夾城城會好fit添

Unbelievable

cls

西書真好波

兩粒三分

CLS

trade走榮叔喇

睇KD絕殺

Thybulle一向好波

trade westbrook返嚟

龜呢下癲

差少少做救世主

西書今日上晒身

網巫兩隊都冇防守

龜守kd lol

beal贏了

吹咗foul?

龜呢下阻KD拎波幾好

但我覺得Nash成個play應該一開波就set左比TLC cut入黎上

但係咁樣吹foul

好撚癲

西書終於可以笑返場

咁樣比人CUT IN

Replay緊

進攻

beal哥

點解網可以咁柒
不過好在唔係 OT 先輸，起碼兩粒星打少幾分鐘

睇來龜呢場可以入HIGHLIGHT了

吓咁都無FOUL
仲要送罰球比BEAL?

Beal好開心

榮狗

標哥終於識笑

Russs

Beal終於贏波

比巫師雙殺
笑撚左

巫好波

呀標唔會走了

標要多撚謝祖果下謝拉特上身

無加時打到150-150咁濟咩分黎

今場韋少代表作

NASH 執教力不足

臨場調動不足
開底線球都唔識.
咁既時間, 緊係要TIMEOUT啦

咁比人偷波再絶殺
仲要係比龜, 大佬呀,你隊籃網係咪想CHAMP架

生涯啦值頭

仲要偷DURANT 波

牙龜今日好波！一貫既龜少作風,D體能好癲

上年到今年同場得5場左右, 點fit

臨尾網派,lead緊趕住開波,又炒籃底

最後啲戰術係mda畫

網帶領全nba打進攻籃球

韋少：認真少少好冇

阿龜入唔入到All Star

其實最尾嗰球畫得ok，係條友炒粉

大哥，三弟

我準備好了

第四節最後階段，25杜攰到叉晒腰，牙龜仲好熱血又衝又撞。

其實進攻無問題
但埋尾LAST PLAY
你守唔到人, 攻又唔入
想點啫, LEAD 三分, 仲可以求其交波比人偷?

叫個TIMEOUT咁難?

DURANT根本唔應該打PF 打咁耐
要簽LOVE或一隻苦工大前鋒頂下

網又輸騎又輸毛，想點啊

笑住口過籃網

WB全場騎佢頭守佢

幾可愛

點簽LOVE呀
又係騎裁人俾網底薪簽?

重溫

騎狼鬥炒粉

底線開波開到咁混亂，唔講以為網輸緊

joe harris 咁急做乜

睇唔落啦

今場Edwards咁醒神

唔知佢想點

白人唔係聰明D咩?

3 分射到閪咁又多無腦TO, 自己攞黎輸既根本

睇到屌出聲 係咪以為輸緊

明明今日打得唔錯，但一失足成千古恨

木狼換rubio返黎就係想組織隊波
但問題係成個教練同助教團隊都要炒晒先得
咁多年 換咁多個教練 隊波都仲係可以無戰術無重心 唔講以為打緊街場

網贏到開巷

拎個生Cancer 球員換harden

鋤強扶弱

西書呢場咁勁

有d似黃鋒輸公牛嗰場

唔係話去艇

Levert?

西書第一pg

網啲防守場場都all star咁

希望一係換教練一係送差仔去拎冠軍

見網ig啲人已經開始叫fire nash
同kidd一樣命運，一嚟就教super team，難coach之餘壓力又大，nash已經叫做好啲有mda幫手

我對巫有信心

即係巫勁定網廢

76迷係憑咩咁有信心Beal會投懷送抱？

邊句有話投懷送抱？

網最後個球turnover真係笑撚左

又唔係就夠 5 秒，波都未執好就求其扔出黎
都唔知佢做乜 9

莫雷

Why not

wb 又復仇

姐係我地一直講緊只係話如果巫再輸落去，標可能要求交易，到時76應該積極報價，只係唔同人對出幾多可以deal到有唔同意見

家下都叫做東一，76對標真係無吸引力？

講真巫師開波嗰下網專登foul再送佢地去罰球線寧願俾佢地拎兩分唔係仲好咩，咁樣放佢地射球三分再鳩開波

Why not?

想肥Tom爸爸教進攻 Nash教防守

關咩事，本身 lead 5 分點會去 foul 幫人停鐘加送兩分俾人； 你話本身只 lead 3 分就會好似你講咁做

點都係輸開波柒個下
原本正常開出黎 foul KD，入哂 FT 都仲 lead 4 分，超級安全 ...

其實換教練無用
個管理層廢既 點搞都係廢
睇多幾場直播 完全唔知隊波打緊乜
一個人掂波 4條友散開 企定定 瘋狂單打

lead 3分foul就唔會幫人停鐘加送兩分俾人?
lead 5分咁做個risk反而會大過lead 3分?
咩撚野邏輯黎

你話正常lead 5分好少咁做都明
但真係完全唔明你想表達咩

者係入晒兩球罰波後lead 3分危險過lead1分囉
占狗寧捨蠢 咁都唔明

因為個分別係平手定領先拎 possession 嘛 ...
你 lead 3pt 俾人入 3pt 就平手，自己拎 possession ...
但如果 foul 佢射 2pt 人地入哂都仲係 lead 緊而拎返 possession
全部都會改變之後個戰術部署

5 分個 case 唔係話個 risk 大過 lead 3pt ... 而係你 foul 唔 foul 結果都會係 lead 住拎返 ball possession

有冇人睇公牛 今年打得幾好
好多場輸都咬得好緊

換走左個弱智既教練變返正常少少既水平姐 但以佢地人腳係應該劍指playoffs

反而我記得Morning腎有事 隔咗幾年復出

No no肥Tom同MDA一齊教 兩個取長補短 而且又有共識出8個人

的確 如果仲係無playoff，fuck me應該想走，佢上場輸左就嬲爆爆入更衣室

上年大學教練教呀

佢組織點都係上唔到串連到成隊既程度 二當家砍分手既角色係最適合佢 如果佢去到牛仔就正

睇返巫個場Mo Wagner今日幾勁

希望佢地今年入到PLAYOFF 之前個教練太廢

Bosh係隨機性血栓
即係無端端條血管會塞撚左
咁重點打

好樣衰

好仆街

事實

咩內線對住籃網都會屈到啦

突發k tom奶共中

今日冇人睇76人?

點解咁都反cup到

咩直傷埋謝天華

又tank得…

重傷咩?

防守贏到比賽

Matisse Thybulle
4 steal + 2 block正常發揮

換埋beal衝冠啦

用邊個換Beal 先 Simmons雖然冇投射但防守組織要靠佢 Danny green 協防能力+3p(今年好歹都有37%）幫76人防守效率升至聯盟前5 所以76人暫時都未洗換佢住 反而係要換rose過嚟

聽講用Danny Green加pick換

原來Beal咁唔值錢

Danny green + pick
Why not ?

參考harden
young player + 3picks + 4 pick swap 應該係合理ge deal
maxey/shake/thybulle 三揀二trade出去
前提係要呀標叫trade me

反而塘鵝可能最有資本換阿Beal Bledsoe+redick+Hayes +3 picks 去換

燒鵝要PG playmaker啦
當初唔夠波分先trade走何年希
而家要阿beal做咩

Beal 可以切換持球無球 純得分+拉開空間 令塘鵝嘅Ingram Zion 有更多切入空間

holiday都得而且ast同defensive end更加好 今年係公鹿出手少但效率好左
燒鵝應該dup晒春

heat full team

矛事

正選終於齊人
Bam, Jimmy, Kelly, Tyler, Dragic

Jimmy一返嚟 組織即刻順暢好多

買左湖人過關 唔該生生性性大炒

雖然唔喜歡火箭呢隊波但開心見到oladipo打得好令火箭上番來（wall都係）
俾溜馬後悔始從交易佢後戰績就漂浮不定（larger 出唔到可能係原因)
Ola好波

LeVert

但呢單交易救左LeVert一命 不過其實睇返呢個4方交易 最穩賺不賠嘅唔係火箭 係騎士

箭

J ALLEN 好野來架
可以安心放鼓佬走
買唔買斷就睇佢做化啦

緊係唔買斷啦 橫掂季尾都完約 點解仲要自己晒錢去幫東岸嘅對手

有預感lavinebb又要比人絕殺了

還掂衝緊PO, 點解唔留黎今年自用要貼錢益其他人

其實呢隊除左老闆差唔多乜都換晒，仲有無火箭 Hater?

On9先買斷
想要咪trade囉 而家鼓佬咁ge stat至少換兩個2nd round/一個低順位1st round啦

caruso

鷹又遊魂比人打左個8比0 run

Bam d block shot真係Cls

完全認同黃蜂養成真係數一數二

應該會好似早幾年Gasol 去raptors嗰單交易又或者Dennis Schroder咁換到second round pick/ 低順位first round pick+大合同球員(綠葉居多) 但其實Drummond 價值唔高 冇乜球隊會要 除非佢被買斷

今季黃蜂幾fit
同full-team heats打呢場精彩

Jimmy

有Jimmy係度
隊波嘅爭勝心真係好好多

jb iso

真係差好遠 隊波心態上即刻改善咗好多

爛網要
今季完約點解要買斷益網 開善堂?

咁認真覆2哥做乜

屌覆完先見到係2哥

見到Jimmy口形：GIVE ME THE BALL!!!

沾狗

黃蜂個monk係乜水咁勁ge?

herro空到咁都炒

JB射3分

2017年draft

Demar stevens 廢撚到

屌要加時

火今季真係首輪出局feel

吹羊

吹羊葬送全隊努力

後備一開波倒水第4節 11-0 你唔講

睇左last 3mins咋

ALLEN勁到

rip

hayward去山貓真係正確決定

蜂球球都神仙球咁,step back, 漂住黎射都入

敵放題

今日騎個首發除咗PF 個位 應該會係未來穩定嘅首發陣容

Rockets 想平3pt 記錄wor

fox time

狐狸一節4球打爆燒鵝

公牛d比賽場場最後一分鐘都係依隻處境😂😂

KP其實憑咩攞頂薪

如果狐狸仔場場都咁主動同進取就好了

狀元廢到

登fix唔到既箭六連勝

邊個狀元有三個打緊喎

狼果個

佢d 策應再跟drum學下野就J死

當初諗住巴格利三可以成長幫狐狸，點知好似無進步過（雖然仲後生）

有波ＬＥＡＤ，有得控有得射
二隻ＧＵＡＲＤ 無腦只識鳩衝
啱哂美國隊長啦

仲有隻三球，又可以ＭＡＫＥ ＮＯＩＳＥ

首發? 你邊到鄉下?

佢老豆叫ＴＲＡＤＥ ＭＥ
因為ＷＡＬＴＯＮ 唔識養

過左東岸 仲有機會入番all star

狠簽番rubio雙輸...

但琴日都有d料到衰好唔穩定

Danny green 正選身份跟過馬刺、速龍、湖拎冠

爛船都有三分釘

交易都好，佢潛力好高價值都好
我都鍾意拓荒者，幻想McCollum換巴格利同heild對兩方都有利（貌似）

CP3

Luka 夏登 吹羊 三隻插水狗快啲死

印象中牛同腸好似場場都打得好緊湊

當直上晒頭 幾次隊友大空位唔傳

好緊張

好唔信隊友

Full team 輸

終於冇籍口了

CP3竟然

炒左

cp居然炒easy layup

諗咗好耐先知咩係巴格利三

波叔做乜上升炒左？

ＡＹＴＯＮ又二個板

太緊張， 大力左

booker

Cup

書人

Booker

書人好波
妙傳呀ＣＰ３

都諗做乜ＣＰ３咁睇唔開去死角位？
原來要做４５度角比書人射三分

當值塊面黑到

三殺廢牛

long 3 ?

Luka 嬲豬

係度ＦＵＣＫ 定講ＮＯ ＦＯＵＬ？
咩事

爭啲做到英雄

都諗做乜CP3咁睇唔開炒layup？
原來要俾書人射三分絕殺

一個CP3可以搞到成隊波變左識打波,真係堅

cp3真係身高限制左成就 十鳩幾年都咁撚勁 同年代嘅得lbj做到 cp3根本就係lbj級數

佢一上，點解咁空既
btw 佢上籃廢左好耐

playoff bye bye

等睇Reddit 班fan boy 又出黎幫Luka 含

痴撚線cp3準三雙

Steve Blake > Luka Doncic

JB狀態未調整好

灰熊咁嘅陣7連勝

Magic forward Aaron Gordon has a severe left ankle sprain -- no fracture -- and is expected to miss 4-to-6 weeks, sources tell
@TheAthletic

@Stadium
.

鷹下場應該可以強姦廢牛內線
到時就好睇

Tank啦魔術
出年大年
清埋Fournier/Ross

book

Vucevic橙 隊友走嘅走傷嘅傷

火箭6連勝有誰估到

但佢殺入去個下，成個禁區空哂， 其實佢企定刷板拿二分都仲得

唔洗咁急跳埋去

其實真係要係要諗諗
中鋒Ｖ唔識串係勁，但打左咁多年都唔掂
係教練？定球隊方針錯左呢？而家與小球，你就打大球．
反其道而行無所謂，但你要贏波得架，
處唔到波，執著來把托咩？
襯仲有價有市，ＴＲＡＤＥ ＶＶ 同哥頓啦，
ＦＯＵＲＮＩＥＲ同ＲＯＳＳ都係好既功能球員，可以留既
放生就換返個首輪先

因為登子走左
球隊向心好返，
有ＷＡＬＬ 同ＣＯＵＳＩＮ睇住
ＷＯＯＤ又打得好好，近世代內線，高瘦但快．有射程，
ＧＯＲＤＯＮ，ＴＵＣＫＥＲ呢Ｄ前朝舊臣都仲有功用
如果交易走都好有價值

Isaac 簽大約未出得
Bamba 連出場機會都無埋
Gordon成唔到材

下年唔搵啲100%完成度+100%可以將大學既skill set帶落nba 既人，比咁高pick嗱直都係哂氣

下年應該有即戰力wing執到啦
話晒大年

魔術個GM慢9拍
Fultz Issac傷就應該trade走即戰tank
反正真係贏唔到
家下Gordon傷埋仲煩

cp3食咗春藥？

諗起佢以前參加技巧大賽

其實佢地要組織型後衛會唔會好啲

Sexton 26pt
Garland 19 pt 11A

你講得岩，佢普通走球籃或者射球籃底就搞掂
但佢係一上籃會好淆人地block 7佢，就避手亂扔
唔只一次架啦，但始終佢身高、年紀、傷患，都明既

成班後衛勁到仆街

3j快d出返

完美演繹天賦一般但有好教練就教得好

Tyus Jones efficiency 本身就極高，係木狼柒下柒下唔識用，不過好彩佢走左

大學個時已有球味

有無人睇好Yuta Wanable?

本身唔係勁 ... 但超勤力
過到速龍近排唔錯喎！Keep 住有得出 15-18mins 又拎到下分，如果可以 train 返大隻少少就正

最緊要 nurse 同隊友對佢都好評，應該有得 keep 住出場

Monk > Ball

甲甲又贏

係nba唔算突出
但打法夠彈性，態度認真，防守IQ高，射姿標準

諗起chris bosh

得返幾秒都咁冷靜傳返出黎 point god

炒左文件河先講

呢球死球戰術黎, CP3 今場hot 所以持球吸引防守,booker 先係weak side,做一個交叉走位 再用一個pick 走個空位黎出手.CP3 係勁,不過呢球讚既應該係Coach 啦

巴打

OG傷左姐，不過佢keep到就足夠頂走Stanley Johnson個位

原來個play係cp3諗
Monty係垃圾黎

原來我先係搞錯嗰個，cp3

between 如果計埋ugly breakup 扣嗰啲分，Nikola Vučević 會唔會係球迷心目中魔術史上第一中鋒？雖然入唔到finals，但都叫做all star, 過去幾年默默耕耘，「捱」過GM發癲亂trade果幾年始終如一

有乜可能係
O'Neal Howard扣極都高過佢

佢今年教得唔錯喎

唔好話隊史第一中鋒 隊史第一球員都係猴

年年常規賽都唔錯 一到po就露晒底 快艇俾佢迫害咁多年都仲呃到飯食

睇埋季後賽先好下定論

人地係冠軍教練

呢個真

得罪講句揀lue都唔揀佢

好懷疑係Dave joerger功勞多過Doc

cls
有鳩猴有Shaq係前面都魔術史一中鋒......

火箭交易harden 開始重建

交易完harden 重建完成

今年練兵+2021 選秀 係箭GM嘅過關測試 如果可以令隊入邊爭取證明自己嘅球員(e.g cousins ola)打出身價 就可以trade去攞pick 今年選秀(雖然swap比雷)睇吓揀唔揀到個基石級或二當家潛力嘅球員 搞掂曬呢幾樣野已經當箭今年贏咗

trade 到wall 當佢贏

我覺得唔急 睇下pick咩position嘅新秀

Windhorst adds that the Rockets are seeking either a first round pick or three second round picks for Tucker.

"I've never heard that arithmetic done," said Windhorst. There are currently approximately 15 teams encumbered from trading a first round pick, including most of the playoff teams.

Tucker will be a free agent in the offseason.

大膽預測今年入西決

防守有驚喜

大戰無人睇
第一次睇網
網個opening仲未有Harden既

兩個180 club都幾癲

完，被炒10分， 上哂電咁

正選。。。

冇人守到kawhi

屌kaiv守可愛真係笑撚死

籃網啲防守。。下下比人打mismatch

reggie jackson條廢柴
好心你見隊友咁hot就俾人啦

有球KD守kawhi都俾kawhi入
無計
之前kaiv守就

ibaka搞咩

有啲黑呢下

Reggie Jackson啲判斷真係有啲問題

直頭弱智來

好廢

次次都錯

啞仔靜雞雞爭MVP

Jackson

佢底角三分仲好

jackson入唔到波的話就冇用，兩個同場防守變放題

同lou

lou今年退化咗好多

咦喂你係咪變咗性
你之前好似藍色?

zubac d 防守 真係要換個防守好d 係咁比人玩

唔知點樣追返上黎

zubac 係咁放人入去， 防守籃板都拎唔到

bubble開始都廢廢地

想轉下色

變態佬

唔到佢

zubac 條垃圾要比人入幾多球

籃網防守好有NASH風格

Harden啲dime準到

Zubac做緊乜

Batum真係抵用到呢....

真係要換啦，佢d 防守選擇好唔掂

女人啲post move好到

Pg

啲進攻癲到

隊野咁hot點打

Clp 啲3分準到

網反而食哂屎咁

仲有差癲狗未出 無佢防守差好遠 真係要諗計換zubac, 佢打強隊，真係比人sm

[ESPN] Zach Lowe: "Luka has become one of the biggest whiners in the NBA. It's constant, every time he drives he is whining. He spent so much energy whining to the referees and slumping his shoulders to teammates, it sucked the life of the team many times"

freddie

艇突幾多球都無雞吹

突然又追到得1分

Ibaka 打 harden 都打唔入

Harden防低位有料架佢下盤穩

有球啞狗低位打佢都係爆唔郁

fvv準備衝擊60分

11球 三分

PG air

如無意外，大飛準備輸 搵Reggie 守irving 即係等於放題

52分平左速龍隊史最高分

Batum

Durant 真係好勁

fvv打成咁 點解唔比個機會書豪試下

佢好撚輕鬆 組織登子攪店，irving 一直拎分， 佢多時只係無球，拎easy 2

真心護士又好，畜龍其他人又好

屌你呢段PLAY都完全唔SET下

個個過左半場拎到波就射

咁耐先有一下係馮盈盈自己跑位跑到有機會射3分

補多個C同兩隻3D就搞掂

網認真防守，無想像中咁廢

登登 3分未開

防守籃板保護唔到已經夠死

艇真係唔可以無癲狗，無癲狗遇到irving curry 之類實比人爆

艇網好緊湊 兩邊都入波易過食菜

不設防

Zubac 屎撚到

真心要換啦 真係好廢，喂到埋口，佢都接唔到波，搶板一直牛油手，拎唔實 彩頭弓好躁底

Harden已經係守得最好嗰個

lou will宜家有咩用

Shamet廢到

射手但射波都唔掂

攻唔入 守唔到 對而Irving 多謝你搵reggie 同lou 同佢對位

榮仔好撚勁

點解佢大傷完都仲咁勁

irving

我榮

大佬，仲放lou 出黎，佢防轉仲廢過reggie 我睇緊咩

咪係囉，玩歧視
垃圾隊
Fvv想破紀我勇浪花記錄
但柒左

harden認真守一定聯盟水平以上
低位防守沒咩邊個爆得到佢

打法轉咗啲 同埋本身就咁射都冇咩人守得住
你見到佢剷係慢咗同會刻意轉腳發力

依家勁撚慢
廢撚左勁多都話冇廢過？
傻鳩杜迷？

榮伯

榮仔登登 兩個三分就拉開左

榮縮

艇雙核真係好穩, lue真係好有料

個個都搵batum黎顏射

PG完全比人比下去

五粒星入面，佢最無存在感

比邊個

3粒星 勁到

on撚鳩 咁都foul

其實榮叔唔9up同神神化化
專心打波真係好撚勁 個人計

真 都mark唔到 雖然佢都mark唔到人

防守一fake就跳

仲要有人壓得住佢

佢做大佬=毒瘤
做二佬三佬=完美

kd屈機

Jackson啲shot selection弱智到...

Big time flop

火雲邪神黎
一係我打死人 或者俾人打死

都唔算flop 真係打到

唔係又俾人cup呀

好撚傻閪

爭一分

Nets 有冇陰影
又聽到腳步聲

還返岩岩頭3FT je

好好睇

PG

河父戰術

Harden唔俾Harris開波

屌 咁樣漏一個

學埋大河啲9野

三弟

哈登最後關頭2下都MVP

笑左

最後鬧7

唔係吹clear path咁樣比機會掛

上場陰影 依家畀你射罰球都唔畀射3分

球商真係天生

笑死Batum
炒第一球入第二球

睇唔明 吹罰咩？

本身就係哈登特登foul唔比大飛射3分.......

終於叫暫停

豬咁蠢 入第二球

掉轉就好

嘻

突登炸埋去都dup翻入去 抵輸